【兩會2020】彭博：中國據悉考慮不設今年GDP增長數字

【兩會2020】彭博：中國據悉考慮不設今年GDP增長數字

國情動向 18:05 2020/05/06

彭博通訊社報道，中國據悉考慮不設2020年國內生產總值(GDP)增長數字。
內地本月底召開全國兩會，按過去慣例，年度GDP目標會在政府工作報告中列出。
央行貨幣政策委員馬駿此前表示，受新型冠狀病毒肺炎疫情影響，今年GDP增速很難實現6%的目標，實現4%至5%增速的難度也很大，建議中國今年不再設定GDP增長目標，否則可能會綁架宏觀政策，最後被迫搞「大水漫灌」。

中國首季度GDP按年下跌6.8%，為1992年中國開始公佈季度GDP數據以來首次出現負值。

無標準就唔會低過標準

是但啦，下年仲有無中國都未知

報喜不報憂 一貫做法

仲增長？ 倒退都嚟唔切喇

6月4唔夠一個月
郭文貴呢?

其實邊止6.8，16.8都可能有

習種

作都作唔到條數

不設目標者

嘰嘰

唔報咪無倒退囉

呢鋪唔計

反正都係老作

唔set target點追數

又多個數字唔用得

WFC

中國考慮取消2020年

增長
負增長

屈機，返去同老細講今年不設sales 增長數字

屌那星，雜總講明起碼要5.5%先可以達成小康社會，又想玩9雜雜

-89.64%

真